BMW 3系

岩岩見到佢新3系 320ia 月供4500到 仲有得upgrade launch package 有Harmon kardon 包埋，好似幾抵，大家點睇

bmw circle 黎架
最尾要keep 車要比保證車價
貴過你真係分期供整個車價

睇清楚d 供完架車唔係你既 你只係供左其中既折舊費 你係要比反架車佢的

但我見佢之前有寫明bmw circle但呢個po無所以以為唔係
姐係供完要再俾錢？

Lm
諗緊

供完要比錢買番架車輛

咁戇鳩嘅野都有嘅

不如按左層樓買車
仲低息

即係租車

究竟係咩黎咁on9

同Benz agility 租三年車一樣
其實貴過就咁買同供
不過方便唔駛煩

佢個月供你當係你個個月比黎租架車用
每三年換次車但要一路供咁上下咁計啦

如果係4500供到bmw 咪一街都係

只啱鍾意不斷追新款嘅人，想keep住架車就借銀行好過。

月供5000到有無邊架歐洲車抵買

月供買車真係傻仔先會咁做

audi a3 sedan, 款尾齊料d

月供4500 供幾多年？

五萬幾揸一年寶馬都ok，自己買架車，一年都貶值咁多啦。

如果上會買2手 都係傻仔？
純粹想知多唔多上會

二手仲上會 仲傻 供二手西 供又貴過買

決定一炮過買80 萬既二手西

唔阻你

其實都唔係為追款
新車頭幾年通常冇野壞少問題
用呢種方法買車
Keep住每三年就換架新

當普通50萬車
公司出個個月都只係幾千蚊
乜都唔駛理方便好多

自己賣車好麻煩

同問

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

都係，不過呢種玩法，保險保養全部好似自己車咁處理，用得呢啲plan 又唔會打算真係買斷，不如lease一架無咁煩

其實circle plan 容唔容許改車?

你唔會供完，4千幾一個月你點計都唔岩數，仲有車價4成擺尾，你唔找就回返架車俾佢，找左佢就真係你既

每個月$4xxx vs $7xxx,
個差額夠比停車場月租喎

即係咁，相對租車，月供係啱純粹想玩三年走人/用舊deposit轉供另一部新車，接受到付出左嘅錢係車租而唔係供款(如果想買斷係貴過上會或私人貸款)，保險牌費自己負擔就無所謂。

睇條款，上面英國條友以為架車真係自己嘅，大改上埋 YouTube，比寶馬話違約，仲 call loan

諗緊a4 avant 但我想要新少少，至少個mon 係企出黎唔係鑲左係入邊個隻(唔知你明唔明)

想買 未有車牌

個mon Gut 出黎好核突

其實自己用車價計返用3%供5年就知冇咁著數

鑲入去好核突好舊

Lm

完全明 我都係咁諗
渣緊17 a4 avant

17唔係gut出黎嫁咩

駛乜計姐, 一定冇著數, 諗都諗到啦,
擺明係比人用黎充大頭鬼揸靚車啦

其實係。
除非個筆錢做穩陣投資但>3% 先打和

咁講啦
月供車係ok嘅
但係用嗰啲咩星X選，bxw圓形就癲喇
等於租車齋蝕

係突出黎 所以特登買17打後

如果租又唔算貴喎又冇手尾跟，架野壞就換車諗落其實幾爽成日有新車揸

架嘢有咩壞都唔駛自己跟返？

原來呢家仲可以碌咭買車

【Centurion®卡及美國運通白金卡簽賬可享獨家禮遇】
即日起至2019年12月31日， Centurion卡及美國運通白金卡會員簽賬選購指定BMW車款即可享最高總車價100%接納金額。此外，你更可賺取稅前車價0.5%*的額外BMW積分，於下一次購買BMW座駕或BMW售後服務時，更可享有高達總車價3.5%*回贈。

唔係拎番原廠跟咩？

拎翻原廠唔駛自己嘔錢咁爽？

如果想買a4 avant 17年後款邊到有車行有
大昌成日都無

要5日前打去預先批核